依家d 90好無知，以為大陸仲用緊現金，人地已經領先香港好多了！

話說中秋前有個conference dinner邀請左我同90後，

咁我就約左佢係上水等，

咁我地轉緊車去羅湖果陣，

佢突然問我唱左幾多人仔，

我當堂嚇一跳，然後得啖笑，

係人都知中國資訊好發達，

仲用緊八達通同現金咩！

好多野都已經轉哂做電子支付（微信/支付寶），

就算一個師奶去買餸都用緊電子支付，

連銀包都唔洗拎，

咁點解仲要唱人仔！

佢依家先去開番個銀行戶口實名認證！

無知真係好恐怖！

支付寶方便咁多 仲唱人仔 咩年代呀

呢句真呀

宜家番大陸洗乜唱錢架

唔唱人仔點入錢落支那寶到？

有得HKD入

咁咪比中共知道晒你地d生活習慣囉傻仔

實名制用唔過呀

你估你EDC呀

邊個想知你幾時食野幾時買野

小朋友 當你有社會地位嘅時候 你就會明架啦

支付寶幫唔到你洗黑錢

我開埋微信支付
成日封紅包俾囡囡

你呢d社會垃圾梗係唔care啦

找換店直入

落水圍玩用支付寶俾錢

我係鍾意用銀紙打鳩你塊面呀 得唔撚得呀？

點解樓住成日講90後

樓豬好波

最好入埋樓主入支付寶到保平安

ching又唔理me

Pmed

Ho ball

條友假膠 實諗爆頭先出到一個post

我表弟係大陸真係淨係帶部電話出街就得
就算啲好舊嘅餐廳都有得掃微信

你都係中國人

Ching ho ball

都見過樓主好多次 都知佢係假膠 但始終唔明佢嘅意圖 同 原因
有無人知

生番識用刀叉食人肉 就叫進步左 ?

你夠識打字啦

咁勁啊？
咁你仲唔快啲躝返大陸住？
屌你老母臭支那

假膠同0.5一線之差……

同意 D90後咩都唔學 冇上進心

有邊個會留意你牙 傻西瓜

Call g ok?

俾小費都用支那寶？

大陸妹一早流行肉償 唔用現金

傻閪…apple pay唔撚識用呀？

有場？

死5毛

唔好笑佢啦 可能人地老母同老豆唔係中國人呢
鬼仔中文黎講佢都算好

咁你快d 留返係你鄉下。 香港唔岩你

我香港人

的確大陸好多地方都唔收cash

心水清